{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 한우리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室するためにはペンションでもペットを許可する条件でなければなりませんし、許可されない場合は入室を拒否されることもあります。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を用意して客室に持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際には個別バーベキューやバーベキュー場、駐車が可能で、東江でレフティングを体験できる割引特典も提供されます。 また、水上レジャースポーツを楽しんだり、遊歩道を利用することもでき、東江ラフティングも近く割引価格で体験できます。 この割引率は変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合があるとはどういうことですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室するためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室するためにはペンションでもペットを許可する条件でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を用意して客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される割引特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には個別バーベキューやバーベキュー場、駐車が可能で、東江でレフティングを体験できる割引特典も提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くで楽しめるアクティビティは何がありますか？",
            "answer": "また、水上レジャースポーツを楽しんだり、遊歩道を利用することもでき、東江ラフティングも近く割引価格で体験できます。"
        },
        {
            "question": "割引率はどのくらいですか？",
            "answer": "この割引率は変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 786
    }
}